屯門邊度有得買冷同針？

求救
新手咩都唔識想搵淺藍免既粗冷織算

屯門市中心，新時代廣場北翼地下有間，係快圖美隔離。

如果想平就去新虛街市戲院對面有個商場唔記得咩名，2樓有間好平。平市中心一半

置樂萬寶商場

識去一定置樂

好有愛 感謝各位